懷疑gay巴係謝sir

個真相好似慢慢浮緊出嚟，而咁大嘅秘密一隻普通狗點會知

Currently talking: 單身狗 > 謝sir 而家得自己一個落單
GTA 美國 > 謝sir出去咗美國

仲有留意gay巴好似唔駛瞓咁 其實係因為時差

其實謝蛇係咪真係去美國，好怕佢真係放大假返到黎又寸柒柒果個樣全部人炒哂車

去美國就99%

篤灰就未必

見移民官同安撫老婆仔女 就一定

篤唔篤灰要睇美國開乜盤口

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

比人吹到咁行，就算佢本身唔係想篤，依家佢都焗住要篤啦，佢做公關架，公關唔知真相點樣拆啊？你估班黑警高層唔做佢咩？

都係睇美國開乜盤口

佢應該唔會返來
返來走唔到

已被擺上枱，焗篤
仲返香港隨時命都冇

但其實一直都冇人證實到謝振中真係去左美國
連目擊佢係機場出現都冇
其實佢去左美國都係我地FF出黎？